達哥今日生日 大家可以唔好搞事一日嗎？

達哥唯一願望，希望傷者盡早康復，天佑香港

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

從來無人搞事，我地係抗爭

牙迖已經一直關注事件

希望牠生辰變死忌

我地一直關注達哥

達哥已轉黃，唔好盲反了

迖哥生日快樂

達朝

多謝大家

引戰狗退散

邊位生日呀？達哥生日快樂，引彈狗生日快樂，林慧違生日快樂

依家係戰爭緊 邊忽搞事

原來佢今日生日
關注下先

reported

關我撚事

屌你老母去含佢條鳩興祝啦

大J哥生日快樂

「引戰狗」是指：
故意留言引起眾人爆發罵戰之人，例如無故對他人作出人身攻擊，粗言穢語等不尊重別人、故意挑釁別人引起謾罵的留言者，像連登反達會員

Waiwai 係雞係公廁係肉便器

抹汗？

已經冇人得閒搞迖